不要只說「罷工」試著說「請一日假」或「在家工作」

其實好多香港人都想支持三罷
不過慣左做港豬 唔係個個咁容易突破到心理關口
此終 罷工依個名字 唔係人人咁快就接受到
咁不如係文宣上
不要只說「罷工」
試著說「請一日假」或「在家工作」

push

唔支持
罷工係一個姿態嚟
真係想啲人出於自發想用罷工嘅手段
無謂依啲位美化佢
希望啲人喺思維上都會知道今次香港嘅問題係非同小可，真係要認真罷工嚟對待